{
  "Computers": "컴퓨터",
  "Monitoring": "모니터링",
  "Account": "계정",
  "Renewal": "갱신",
  "Purchase": "구입",
  "Logout": "로그아웃",
  "Device info": "기기 정보",
  "Program": "프로그램",
  "Users": "사용자",
  "Workgroup": "작업그룹",
  "OS": "ОС",
  "Hardware": "하드웨어",
  "Log Size": "로그 크기",
  "Screenshots Size": "스크린샷 크기",
  "Clear Log": "로그 정리",
  "Clear ScreenShots": "스크린샷 정리",
  "Clear Webcam Snapshots": "웹캠 스냅샷 정리",
  "Remote uninstall": "원격 설치제거",
  "Activity": "활동",
  "Applications": "어플리케이션",
  "Search queries": "최근 검색어",
  "Application": "어플리케이션",
  "All events": "전체 이벤트",
  "Requested": "요청함",
  "Clipboard": "클립보드",
  "User activity": "사용자 활동",
  "Videorec": "비디오녹화",
  "Soundrec": "사운드녹음",
  "Log": "로그",
  "Keyboard events": "키보드 이벤트",
  "Show nonprinting chars": "비인쇄 문자 보기",
  "Show deleted chars": "삭제한 문자 보기",
  "Window Change": "윈도우 변경",
  "Clipboard Change": "클립보드 변경",
  "Low Quality - Small Size (recommended)": "낮은 품질 - 작은 크기 (추천)",
  "Medium Quality - Medium Size": "중간 품질 - 중간 크기",
  "High Quality - Large Size": "높은 품질 - 큰 크기",
  "Webcam": "웹캠",
  "Select Social Networks for monitoring": "모니터링할 소셜 네트워크 선택",
  "Select IM for monitoring": "모니터링할 메신저 선택",
  "Additional screenshots for the Chat": "대화에 대한 추가 스크린샷",
  "Mouse button pressed": "마우스 버튼 누름",
  "Black List of Categories": "카테고리 별 블랙리스트",
  "Black List of URLs": "URL 별 블랙리스트",
  "Black List of Words": "단어 별 블랙리스트",
  "White List of URLs": "URL 별 화이트리스트",
  "White List of URLs only": "사용할 URL 만 등록하는 화이트리스트",
  "Social Networks": "소셜 네트워크",
  "Dating Sites": "만남 사이트",
  "Video Hostings": "비디오 호스팅",
  "File Sharing Websites": "파일 공유 웹사이트",
  "Torrents": "토렌토",
  "Adult Sites": "성인 사이트",
  "Shopping": "쇼핑",
  "Drugs and Medications": "마약 및 약품",
  "License": "라이선스",
  "Remove account": "원격 계정",
  "Product": "제품",
  "Type": "종류",
  "Expired": "만료일",
  "Computer": "컴퓨터",
  "Active": "활동",
  "License type": "라이선스 종류",
  "License code": "라이선스 코드",
  "Register": "등록",
  "Last actions": "최근 활동",
  "Buy now": "사다",
  "Installed applications": "설치된 어플리케이션",
  "External storage activity": "외장 스토리지 활동",
  "Date": "날짜",
  "Time": "시간",
  "Total": "전체",
  "Hide": "숨김",
  "Download": "다운로드",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Limiting the number of computers": "컴퓨터 수량 제한",
  "Duration": "기간",
  "User": "사용자",
  "Web": "웹",
  "Apps": "어플",
  "Events": "이벤트",
  "Programs": "프로그램",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "This week": "이번 주",
  "Last 7 days": "지난 일주일",
  "Quality": "품질",
  "Clear sound records": "사운드 녹음 정리",
  "Clear video records": "비디오 녹화 정리",
  "Enable keylogging": "키로그 사용",
  "Enable сlipboard logging": "클립보드 로그 사용",
  "Enable URL logging": "URL 로그 사용",
  "Clipboard events": "클립보드 이벤트",
  "3 months": "3 개월",
  "6 months": "6 개월",
  "12 months": "12 개월",
  "To start using": "사용을 시작하려면",
  "Install the program using": "다음을 사용하여 프로그램을 설치하십시오.",
  "this manual": "이 매뉴얼",
  "Wait for 5-10 minutes for data to appear on your dashboard.": "데이터가 대시 보드에 표시 될 때까지 5 ~ 10 분 정도 기다립니다.",
  "Use this dashboard to check event logs and data from the monitored computer.": "이 대시 보드를 사용하여 모니터링되는 컴퓨터의 이벤트 로그 및 데이터를 확인하십시오.",
  "For Windows": "Windows의 경우",
  "Install the program": "다음을 사용하여 프로그램을",
  "Webcam Recording": "웹캠 녹화",
  "Send": "보내다",
  "Screen recording subscription will end on": "화면 녹화 구독이에 종료됩니다",
  "Webcam recording subscription will end on": "웹캠 녹화 구독이에 종료됩니다",
  "Webcam snapshots": "웹캠 스냅샷",
  "Sound recording": "사운드 녹음",
  "Alerts": "경고",
  "Home": "집",
  "Business": "사업",
  "Live Panel (Viewing of all employees’ monitors)": "라이브 패널 (모든 직원의 모니터보기)",
  "Full company analytics (all users’ activity combined)": "완전한 회사 분석 (모든 사용자 활동 결합)",
  "Domain users monitoring": "도메인 사용자 모니터링",
  "Making snapshots from user web camera": "사용자 웹 카메라에서 스냅 샷 만들기",
  "Microphone Voice Surveillance": "마이크 음성 감시",
  "WEB Camera Surveillance": "웹 카메라 감시",
  "Keystrokes logging": "키 스트로크 로깅",
  "Clipboard monitoring": "클립 보드 모니터링",
  "URL monitoring": "URL 모니터링",
  "Blocking sites": "사이트 차단",
  "Facebook, MySpace, Google+ etc Activity": "Facebook, MySpace, Google+ 등 활동",
  "20+ Popular IM Messengers Activity": "인기 메신저 메신저 활동 20 개 이상",
  "Apps activity": "앱 활동",
  "Search Engines Monitoring": "검색 엔진 모니터링",
  "Screenshots capture": "스크린 샷 캡처",
  "Remote monitoring via secure web account": "안전한 웹 계정을 통한 원격 모니터링",
  "Separate analytics for each monitored user": "모니터링되는 각 사용자에 대한 별도의 분석",
  "Invisible mode": "보이지 않는 모드",
  "Remote Uninstallation": "원격 제거",
  "E-mail, FTP, LAN, Google Drive, Dropbox log delivery": "이메일, FTP, LAN, Google 드라이브, Dropbox 로그 전달",
  "Buy": "사다"
}